Is het niet jammer dat hij het bijhoudt?
hem?"
De dokter overschaduwde zijn voorhoofd met zijn hand en sloeg met zijn voet nerveus op de grond.
"Hij heeft het altijd bij zich gehouden," zei meneer Lorry met een angstige blik zijn vriend.
"Nu, zou het niet beter zijn dat hij het zou laten gaan?"
